不要放棄大家

知道大家可能覺得輸，但唔好放棄希望。

我地已經無得返轉頭，仲想有未來的話，大家就行返出嚟好無，星星之火 可以燎原。

緊急呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮